終於等到黑警出手！ 之前各被捕義士有機會獲釋

各位義士辛苦了
我哋終於等到今日
就係黑警冒充示威者的證據
就利用依點
基於疑點利益歸於被告
之前被捕的義士都根據今日黑警扮示威者的證據，咁就好大機會獲釋！！

所以，今日非但不用氣餒，而要努力靠文宣廣傳！！！！

推推

推

有狗扮示威者射催淚彈

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

真?

Push

算撚數啦
放人定唔放人 問過班黑警未？
你老味而家根本無王管
唉 好撚心up

所有被控暴動既示威者 今晚有左最有力既合理疑點：
所有鐳射筆 掟磚 燃燒彈全部都係d狗做既
香港警察 插贜嫁禍 煽動暴動

唔好講推，將今日核彈列明黎推post
記住之前所有放火掟磚圍警署都係黑警做

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

其實可以一試~無壞ga~樓主找楊岳橋問下

推！

要有證據證明到佢地真係警員
佢死都唔會認，只會話係途人協助

絕對覺得今晚係整場運動轉捩點

倒不如…

全部野都係黑警做架

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

有片影住軍裝話佢係狗 得唔得？